重心移向轉會！皇馬或用2人+錢簽戴巴拿

意媒《慢鏡頭》報導，在歐聯出局之後，皇馬主席佩雷斯（Florentino Perez）再一次將眼光放在了戴巴拿（Paulo Dybala）身上。

該媒體稱，為引進戴巴拿，佩雷斯願意送出伊斯高（Isco）或是卻奧斯（Toni Kroos）來促成交易。這兩名球員各自的估值約在5000萬歐至6000萬歐之間，加上現金部分，報價的總值會超過一億歐。
《慢鏡頭》表示，祖記目前並不願意放戴巴拿離隊，但情況其實還受C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）是否留隊的影響。如果C.朗拿度離隊，那麼卸下工資包袱的祖記沒有理由放走戴巴拿。若C.朗拿度留隊，那麼祖記或許會在權衡財政原因後做出賣人的決定。

此前記者斯基拉報導，最近祖記與戴巴拿正商討續約，預計新合約的年限為2025年，年薪超千萬。

蛆放大巴，等於自殺